已放催淚彈

各位小心，停留大棠，西邊圍南邊圍市民盡快離開